咁其實宜家九龍灣單姦劫案點架

啲香港人係咪太善忘

宜家冇撚哂聲氣
又冇講到捉到個個疑犯係咪真係犯人
條女有冇去認屍又唔撚知

利申 唔係口德撚 只係想知係咪真係捉到個犯

我都想知 不過冇任何報導

死者爲大

係囉屌
啲死猶差係咪想暪啲咩

宜家都唔知死咗個個係咪真犯呀
佢以姦劫犯個名死好馨香咩

咪話班死港豬囉
岩岩好撚似好大件咁
過左一個禮拜咪又係當冇野

只能講背後有好大冤情

邊個
死咗個個疑犯

敢講 宜家好多人都唔記得咗個單案
犯人都未捉到呀！
係警署死咗個個人仲係叫疑犯炸

啲猶差是鳩但捉咗個返去就係架啦咩
醒下啦 港豬
隔咗咗耐都未有新消息呀
猶差係咪想等時間沖淡呀？

仲有其他人條女都唔知有冇俾人攪過，又未認人，又無cctv，又無口供記錄，連出事嗰條LAN線都無出現過，咁呢個疑犯點會有可疑

記得又點
可以點follow d information

阿sir 做野 ，

屌係wo 吾記得左

事實上有無強姦過都成問題，邊個證實到佢俾人強？

D 差佬淨係識得捉uber 司機/抽獎呢d 細蟻野，呢單咁大單野完全破唔到案，正垃圾

因為口德撚唔畀人討論

keep住都有睇有關嘅post
事關呢度爆料仲快過新聞
但身邊朋友有啲仲問番我咩事
話番俾佢地聽佢地先記得
不過佢地話冇留意

港豬其實都幾好
淨係識食瞓玩
殺到埋身都仲未識驚

吾你老母

無忘記 但我地可以點

其實根本我覺得係啲人真係好on9
隨撚時真正個個強姦犯都未捉撚到
猶差又唔撚再出聲
啲人就當冇咗件事

呢個就要問返啲猶差查成點
佢地有冇查都成問題

哦 咁唔講呢件事住囉
咁屌狗個單呢
個單冇畜牲會幫屌狗個條男人啦啩？
宜家都冇撚咗下文喎

人都死撚咗 你唔搵猶差跟進點解死鳩左咗

真正動搖到社會根基嘅問題
香港嘅傳媒係唔會報導，更唔會以專題形式報導
而社會根基之一係治安
大家可以諗下點解唔會報導

宜家咪問猶差做乜鳩冇哂消息
爬下文好喎ching

上連登問猶差

咗咁屌狗單案呢 個結果係點都動搖到個根基咩

利申 純粹真心想知

咁2013基真小學 有個小五女仔跳樓個單案呢
最後有冇講到佢係點解會跳到落黎
全部冇撚哂下文既

補返個source先
係咪冇人記得呢件事

完全無晒聲氣

冇人會想知架咩
定其他新聞蓋過哂

不了了之
香港已經正式玩完

成班港豬
救命 真係冇人知呢啲案最後點咩
由得個犯人兇手係街到行？

搵到個替死鬼理撚得你

條替死鬼真係好撚慘
用姦劫犯個名黎死
明明可能佢冇做過

點理?
唔通周圍去警署, 政府, 議員度敲門問去查?
傳媒唔報我地就同盲聾無分別架啦

所以咪係到問下
睇下有冇傳媒mon住連登
有良心既 佢地就會去跟進下

況且 呢個po係想提下班港豬

宜家根本好多之前搞到好大件事既案
個結果未知
都未解決到呀

死咗個個基真小學 小五女仔
屌狗個條撚樣
九龍灣姦劫條撚樣係咪真係捉到
係警署自殺個條姦劫疑犯點解可以吊頸死咗

淨係上面4單案都冇哂消息
啲人係咪當冇事發生

我都想知

好多新聞都係，全部冇晒下文

咁究竟咩原因導致冇晒下文？
警察內部出問題所以冇同記者有溝通？
定係因多數案情牽涉某種共同原因而唔梣比市民知？

好認同ching
呢樣都係好值得去思考
我舉咗個4單案係比較熱門啲既新聞
但冇咁熱門既
會唔會比世人忘記咗
咁因爲個啲案而犧牲咗既人
佢地都唔會沉冤得雪到

Pish佢老母

積下口德啦

留名

咁你就唔好入黎啦

極度懷疑當初笑人連登神探個班係五毛
目的係令人唔懷疑呢件事

呢個9成9曲線

人都死左

係咩 自膠
Sorry 一時火遮眼

但佢地最少都會帶起咗個話題
雖然我唔係咁認同大部分人啲point

個陣成班傻仔以為警犬真係會驗DNA同比個合理解釋 係咪以為呢度唔係香港

班黑警無人要負責？

就係唔知
都冇人再提過
話西九查東九
其實都唔知係咪真係查
查咗成個月都黎緊

Sorry 當時我都係一個傻仔
我都以為會比到個合理解釋

推

自已人查自已人，你話啦

咁基真小學個單野呢
我都想知
唔係自己查自己人啦啩

班口德撚

成個社會都鼓吹緊速食文化
啲傳媒報完一單 發現有第二單
就將第一單不了了之

所以先咁多5毛特登要推其他野洗走政治新聞

呢班撚樣真係好賤

唔明點解啲人可以咁快唔記得
雨傘運動又係
國教又係
呢幾單案又係
奶媽做咗特首又係
好似冇撚咗回事

行山個單案啲犯都捉咗啦
仲傾黎做咩
點解唔留意返未破到案既事

唔係話傾就會破返案
係想啲人留意多啲
愈多人留意
啲傳媒猶差就會做野架啦
有冇聽過群眾壓力呀？

個個都溫水煮蛙咁
單靠幾個人係唔會改變到宜家個狀況架
要一班人一齊先改變到架

有冇人組隊諗辦法去跟

我記得之前話要等一個月先有基因報告

可以
但想知有咩途徑
真係直接去信比政府？

警犬拖鳩你
之後當無事發生
仲衰撚過大陸

大陸至少會老作個理由
例如話疑犯家人將屍體火化
無法進行DNA測試etc

wfc

呢單案5月7發生
5月9話捉到疑犯
今日6月1 仲有比盡多8日就出到報告
到時睇下班猶差會點

我覺得到時又係冇咗件事

希望你唔係咁多單案其中一個受害者
係香港人就應該要care
港豬先唔會

咁你又踩香港踩得過份咗
大陸一樣係當無事發生過
佢地作個理由都係要基於民眾施壓先作

改口啦唔好再港豬港豬喇
香港700萬人有百幾萬新移民喇依家
港豬都自身難保唔洗寄望佢地會出聲

成日港豬前港豬後話人唔理 咁借問聲我地依d普通香港人可以做咩？開個post圍爐咁話全香港人港豬？警察唔理，議員唔理，我地開個post就可以令佢地做野咩？

你八婆就八婆啦
你鐘意問唔見你去信警務處

再推一推

次次講呢句啲口德撚就嬲豬畀負評
要積口德點解唔返去蘋果fb page呀

屌狗嗰單人都捉埋
都交代得好清楚啦喎
仲有咩要跟進

不過九龍灣單嘢真係無下文

有乜理由唔比條女認翻個犯？

我覺得唔係無人理
作為平民 可以做得啲乜？
一般港豬最鍾意睇Facebook
但係就算facebook有啲多人睇嘅page/媒體都唔提下
係啲濕鳩媒體抽啲戇鳩水 都唔提下依啲新聞
邊度可以引起更多人留意
如果多啲社會輿論 實唔多唔少比到壓力
100毛含撚死啦

根本公開CCTV片最撚實際 人地件事大至金正南被殺都可以公開 點解你班猶差做少少野都咁撚耐？！？！
含撚死啦屌曬你地老母臭化閪啊死全家嘅低賤種

好啦 sorry
咁講普通港人啦

哦

推到九號

都似會冇左件事架喇

我最care都係疑犯真實身份
如果真係放生左個真兇，咁到底係咩原因

會唔會係猶差其實都搵唔到
條女比既資料範圍又咁大
黑框眼鏡 大約167 大概30歲
其實好多人都中？

其實有冇網媒跟緊？
可以搞個網用來統整呢啲冇人跟進嘅疑案？
冇錢整網就最多開個fb page
然後搵班人用自己辦法好老土咁自己搵料跟進，打去跟進又好，直接嘗試搵相關人了解又好
會好難，但開咗個頭先再慢慢搵辦法去做？

你睇人地大神是也果啲page
佢咪又係會狙擊一啲事 又會自己揾料
但根本個page少人睇無人follow
就算係follow都係得舊登連登嘅小眾

政治酬作腐敗凌駕於公義

推測：
1. 黑警短時間內無法破案，但對於誠信破產，形象低落，上頭急於短時破案，唯有先搵積犯頂住先，不過大話冚大話，越敲越大獲之下，發生LAN線門事件來個死無對証。

2. 黑警高層出現鬥爭，雖盡歸建制囊中，突然其來嘅政治炸彈可致地位不保，重有領導從面子大過天，唔理三七廿一盡快擺平。

3. HA事件引發黑警編更問題，前者發生在前，強姦案在後，但居然有長達4個鐘冇警察巡更，會令人聯想前晚高調拉人，但對對於發生喺幾條街外嘅強姦案就廢到無論。

4. 共狗式管治示範，解釋咗點解共狗成日話自己高效破案，同時可剷除異己，一石2鳥，莫須有罪名轉為出師有名。

5. 轉移視線，呢排689UGL搞有成版A1, 社會關注度高，有單咁嘅嘢，689就可以繼續歪理蒙混，再嚟招賊咸捉賊。

班警犬覺得LAN線自殺已經好合理，真係當人傻嘅

所以有理由懷疑689單野係用來轉移視線

政治黑暗

第4點真係好恐怖
砌人生豬肉

好懷疑單案係咪真
即係根本無女仔被姦
疑犯又係搵人扮死

神探 好心你有返啲口德喇

就算唔係真
都應該會好快比人識穿

利申 鳩估 唔係偵探

依個年代港人對社會既關注度太跪弱

擺明打算不了了之

連登仔有冇可能組成團隊查呢d 懸案？
團結就是力量喎 靠班警犬死得啦
港豬又唔鳩理

真兇已死close file
唔再回應
ps唔好問咁多總之係真兇

其實我都有諗過組隊
但我唔知邊到可以入手

DNA報告都未出...

點會俾人識穿呀
件案唔合邏輯唔合理既野都大把人講啦
只要黑警齊齊隱瞞，鬼知咩
或者件案係高層作出黎(唔知咩動機啦)，連下面班黑警都唔知係假，又唔會質疑上司，聽話拉左個疑犯番黎，咪好似宜家咁囉

咁冇啦 咩都隱瞞

所以就係應該要愈多人去提出
愈多人叫班黑警去交代
先令到更多香港人去關注返呢啲事
用群眾壓力去令到政府 黑警知道
唔係件件事都可以不了了之

推佢老母

Thx bro

受害人屋企人點解對於個犯被殺會無動於衷
點解唔搞大件事

比啲黑警掩咗口？

屋企人想認屍被拒唔通係真?

之前個疑犯左 受害人話想去認屍都唔俾啦！
屋企人仲可以做d 咩

疑犯死左

群眾壓力係呢單野上面根本起唔到咩作用
大家都係冇證據 最多咪鳩叫有疑點
而且做唔做到群眾壓力都成問題
比起政治野呢類案更加唔切身啦

證據係哂佢地手上
佢地可以偽造 可以銷毀
再拎出黎扮做左交代
除非有勢力人士內部介入啦

有冇講點解唔比去認屍

好似話因為果個係疑犯 未確定係犯人
而受害人又唔係家屬 所以唔可以認屍

唉 我地真係好悲哀
係到諗 如果有一日呢啲事發生咗係我地身邊人身上
但最後不了了之
個心情一定係好痛苦

你覺得事情發生到而家個女仔點會可以一啲消息都無，以前點都有個受害女子A，提下受害人

所以另一個說法係有權勢人士做或警犬做，為包庇先作出咁多唔合理嘅故仔

琴日先同同事傾完
但我地呢啲小市民其實都係靠睇新聞先知
咁新聞唔報都冇計
唔通衝入警署叫差佬講咩

搵立法會議員開記招

呢幾年好多事都有群眾壓力，但跟本無任何作用，只要當權者仲係港共政權

立法會議員呢個不失一個好方法

傳統紙媒成日屌鳩啲人唔撚買報紙，樓上嗰幾單野有猛料爆放A1大撚把人買啦

一係自發遊行/抗議， 要求差佬交代
一係搵議員做野， 無論當事人嘅家屬定市民大眾去搵

兩者前題都係香港人要醒覺， 要意識到正苦/差佬有問題， 唔俾壓力佢地， 佢地睬你都有味

不過以香港人嘅性格…

邊個會接呢個燙手山芋之前有巴打話齋，呢件野繼續落去，如果發現成個警察體系有問題，會直接令制度崩潰，而家班政客唔會打爛自己飯碗

Close file 你吹啊
打又唔夠警察打 轉個頭帶你翻上高鐵翻中國再教育

香港人出名善忘

有邊單野唔係緊張得果幾日

所以要提返佢地囉
至少唔可以再有類似既事
不了了之
受害者更加悲哀

咁唔講呢件事

基真小學個單野夠唔關猶差事啦啩
都冇哂聲喎
個小學生點樣跳落去？
教畜係到隱瞞緊啲咩？

搵議員做會好似成功率大啲？

判左喇喎

就算係連登都無乜人討論啦屌

選民資料件事咪又係咁 港豬係咁架啦

唔好落警察面
唔好落中共面

何俊仁幫林榮基搞記招點睇
制度崩潰左未

我懷疑個條友咁講係警犬黎

其實都係得個知字姐
點會打爛飯碗

Lan線自殺

等到9號再推

9號了

唔只呢單
地鐵放火果單都冇哂後文

個犯都釘左啦 咪當處罰左極刑 仲有咩好追究？ 告死人要求賠償心寧創傷咩 做人真你要有返d口德 死左仲咁樣 小心今晚佢黎搵你😂

而家就係仲未知佢係咪個犯喎
你係警察啲人呀？
成單案就因為個疑犯死左就不了了之？
喂，疑犯黎咋

真犯返咗大陸，完。

唉

依家即係點

口德+10

疑犯死左就唔問得單案？
受害人死左唔代表沉冤得雪
你驚受害人夜晚搵你仲好啦

咁多奇案post
點解仲未到九龍灣
猶差出左閉路電視片未

推一推.有冇消息？

推返上去等人記得

阿sir當完左ga啦

yes

我諗個屍都燒埋，冇曬DNA證據，黑警當拉咗人結案，條女唔出黎開記招幫自己求一個公道

等於 香港黑警下次可以清洗港豬了

條女俾人搶電話驚捉唔返個賊，吹大左報強姦

有人為左表現出神速破案，少少線索就求其捉左條友想屈打成招，點知出手重左。

依家兩邊都身有屎，一個報假案，一個濫用私刑誤殺。

利申：尋晚發夢見到

女事主有冇報紙搵到訪問過先

之前的士佬撞死人落車望一望走左都無晒聲氣啦
又話全香港都係cam
死差佬識閪查案咩

你而家仲有冇聲氣

翻案啦 屌佢老母臭閪 落後 成千年 包青天 都可以翻案啦
hk is dead

冇事la

又係時候推post

究竟成件事係點
唔好以為回歸好撚大件事
查唔到案
關係到全港既安危仲大件事

多謝樓上啲巴打推post

推，死咗人就當查完拉咗真兇？

偽進神探破咗案啦
仲用lan 線彰顥公義

等我做一做個list
廢警有咩係未破到案 至少公眾係唔知
2013年 基真小學 女學生跳樓案 （未查到原因點解跳樓）
2017年 九龍灣姦劫案 （係咪真係捉到個犯）
2017年 九龍灣姦劫案 （死咗個個疑犯係點死）
2017年 的士佬車死人 （個殺人犯捉咗未）

如果本人漏咗
歡迎巴打繼續寫落去
Thx

黎

啦

冇人記得

我記得

有發生過咩

Hi

Push